勇武年輕人被泛民遺棄

梁耀忠阻膠在立法會門口被勇武㩒底都仲可以當選
選民係咪需要更加深入認識政治？

同區有咩選擇？

這就是問題了
立法會選舉要有真手足參選

係

五大訴求

前線，準備著草！泛民好快會同共產黨合作，拉晒所有勇武

拉

On9

靠泛民 土共B team 真係死得

袋左三皮幾，唔記得勇武了

sir

樓主休息一日先啦
今日未必有糧出

勇武出嚟選要早啲，大家有＄出＄有力出力推手足入立法會

民主黨界票 搞到輸又點睇
成班泛民護主犬

推

真手足矇晒面，點參選？

所以要有本土派同自治派參加

兒登仔 永遠沒辦法接受 事實同數據

收檔啦

真手足參與點落場

咁撈法收幾多？預埋我？

兒登變左泛民大台

被清算的日子快來了

這半年以來，勇武未被割蓆的真正原因是區選。現在區選結束了，今日也有很多香港人以為自己贏了，歌舞昇平。

以眼還眼、以牙還牙？不會囉。血債票償的倒是大多數。其實也是一早可以預期的。

若果你，或你認識的朋友有需要，請考慮一下到海外靜修。與其留在香港成為俘虜，不如到外地進德修業。

泛民配合共產黨 收割年輕人血鏝頭

將區選變相維穩工具

泛民同共產黨合作，不停叫人送頭，將未來既政敵拉哂
（以前既例子 梁天琦）

收你老母

8月已經叫停

不想希望有年輕人被捕被殺
8月個時，美國已經將香港問題送上反共議程
當時已經不用叫人衝同送頭

連登仔最憎既150 同公民黨脫不了關係

你岩
咁立即停止抗爭 返歸最安全
已信鳥
所以你可以cap圖出糧 no thx

但呢兩個都係輸

面對事實駁唔到就負評當嬴左

兒登，沒計La
正政唯識，仲有好多圖，未download完

講既野同陳雲一樣
死熱狗
你班冚家剷要同中共陪葬

就算我貼出左證據，兒登仔都係不願相信！
老老實實，就算香港有普選，始終都會被中共既人滲到 同埋會被賣港！
因為多數人都沒有對憲政民主，沒有警惕！
證據出現，都不願接受

呢個就係香港，呢個就係連登！

#被熱狗苦主

就算我貼出左證據，兒登仔都係不願相信！
老老實實，就算香港有普選，始終都會被中共既人滲到 同埋會被賣港！
因為多數人都沒有對憲政民主，沒有警惕！
證據出現，都不願接受

呢個就係香港，呢個就係連登！

#被熱狗苦主

證據放在眼前！泛民就係共產黨B隊！
呢個就係香港，呢個就係連登！

北京見到你地班仆街投泛民，就已經笑左！估唔到共產黨B隊都可以大獲全勝,變相維穩！北京投過泛民，控制香港！

#被熱狗苦主

#被熱狗苦主，真係笑

又係見唔到泛民出來做野，強調無人支持下只有一班勇武自己去做野。。
大足老共手法

應該好 paid 過五毛。

( Show Blocked User - 硬膠胸奴 )

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

you again ==
怨婦

1118死傷慘烈

早幾個月，約8月中左右，陳雲叫你退，係因為佢預見到，喺度難聽啲講，你上場又不幸被捕就係差佬嘅沙包、肉便器，玩壞就扔落海
好啦，去到8月中以後，結果事情真係如陳雲所料，示威者被捕，真係會變差佬嘅沙包、肉便器，玩壞就扔落海變浮屍，呢幾個月有數字死左最少2千幾人，光明正大開槍打傷3件

然後去到11月，上面全部變成泛民嘅人血選票

究竟邊個先真係保護抗爭者？

維穩

Blocked

證據已貼左出來，但沒人信！真係沒計

已經有幾千人被捕 同被坐監

一選完成班熱狗沖出黎柒